# EP2 - OO (UnB - Gama)

Este projeto consiste em uma aplicação desktop para um restaurante, utilizando a técnologia Java Swing.

Instruções para execução do Progama
1-Cadasrte o usúario padrão, Usuario: Default Senha: 123
2-Entre na tela onde funcionários podem fazer pedidos dos clientes.
3- Para adicionar pedidos selecione o item e use o botão adicionar,caso queira faça observação no pedido
4- Confirme o pedido e va para a aba de "caixa"
5-Selecione o cliente que deseja fazer o pagamento e selecione o modo de pagamento.
